## 使用方法:

### 第一步:
#### 修改Info.plist
1,Infomation Property List下添加:
    App Transport Security Settings;
2,在App Transport Security Settings下再添加:
    Allow Arbitrary Loads值为true;



### 第二步:

#### Podfile
platform :ios,'7.0'
target 'SMG_Language' do
pod 'AFNetworking','~>3.1.0'
pod 'YTKNetwork','~>2.0.3'
end

#### then you know!!!(run pod install)



### 第三步:
#### 调用:
#import "SMGLanguageHeader.h"
GetVoiceCloudApi *api = [[GetVoiceCloudApi alloc] init];
api.text = @"国务院总理李克强调研上海外高桥时提出，支持上海积极探索新机制。";
[api startWithCompletionBlockWithSuccess:^(GetVoiceCloudApi *request, NSMutableArray *modelArr) {
if (modelArr) {
for (VoiceCloudModel *model in modelArr) {
NSLog(@"");
}
}
}];
}



